今時今日某啲連登仔仲好似未訓醒咁

香港獨立宣言個po 4千個正評 有啲人到5月尾都發緊夢

信美國外國會出兵打鳩中共, 幫香港獨立

信浪漫主義, 流得多血就有用

信黎明前係最黑暗, 但幾肯定最撚黑暗仲未黎

信3萬隻狗死曬, 就光復到香港

一係就35＋, 信選到中共就唔會做野, 信中共做野香港人真係全部覺醒

現實
大部份外國個啲都係睇利益, 繼續奶共搵到錢, 冇人想理你香港架
美國都仲有啲提倡民主自由嘅理想家(之前成日比連登仔笑個啲) , 但唔洗諗打得成仗, 中國係世界實力上係點大家都知
而真係接近同一立場都係得台灣

唔係想叫大家放棄, 但認清返事實好唔好, 依家情況就係好絕望架啦

另外想講, 真係攬炒唔係淨係罷買中資/藍店, 係要令香港變成一個冇價格嘅地方

而一個地方最有價值嘅野係人, 即係大家嘅生產力, 我估中共都失去咗8-9成依一代人

當一個地方冇曬社會秩序, 啲人不生產, 影響埋外資, 先係真正嘅攬炒

當輸已成定局個時

有錢有專業知識嘅, 希望你地移民外國, 帶走你地所有資產, 生產力

冇能力走嘅, 打份工, hea下過日晨, 唔好生仔女, 總之將生產力減到最低

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

PR哥哥,放飯未呀

五毛分化 BLOCK

講事實就5毛
起下我底先囉

屌你連事實都未認清楚仲講光復香港
真話係咁難聽架啦

香港獨立宣言
出多幾次啦
出po就有架啦
就光復到香港架啦

唔好話新議會, 啲人連執政意志都未有
獨立宣言

點解係五毛先

都唔知你出哩啲垃圾post做乜
係咪想有人讚你好叻好有遠見？

話五毛個啲只係盲目相信一套做法-街頭抗爭，遊行 就可以光復香港

唔理幾多人被捕 幾多人死 有冇用 總之就出

Push

[緊急風向警告]失敗主義再次湧現！！

講事實就被5毛
呢個真

其實都係冇用 因為支那最多換血
垃圾人佢地最多
生產力唔足以攬炒

dllm仲以為講咩咁巴閉，你老味而家就係各人唔想絕望先至揾d信念俾自己。鬼唔知我地只係一張牌一粒棋咩

仲以為會講咩一嗚驚人既說話
原來係bullshit

最重要係個畫面夠靚

巧叻叻，全場至醒係你

4千個正評

好疑惑，迫到中共撕開遮醜布，攬炒成功，大家唔係應該慶祝咩？點解依家又喊苦喊忽？

我唔醒呀 係太多人未醒姐

認同你對攬炒既睇法
點解要咁驚對家幫我地攬炒

比人屌就將自己變成5毛，咁講既野就係真理

溝淡都唔緊要
到時咪同上海深圳睇齊
冇哂獨特性
中國正式鎖國

我都估會有潮文

雖然一早就知但你講出黎預左俾人圍屌

睇下罷工重有冇人夠譫提?

成班公會收哂會費就收哂皮

國安法講完 今日全民冇事一樣

支共驚閪咩

依家罷工?即炒

你依編仲有營養過條五毛

絕望係在於外資未必一下走晒，可能分10年咁撤出，或者不撤就係最差預想

所以我地要加宣傳叫外資走佬

香港最有錢嗰批未必會帶走資金同人才離開香港因爲香港樓屎一日仲係升市神話，經濟不景除非長期維持，或者收縮先可能會即走

走佬好可能殺到埋身都仲儲緊錢，如果有大批中產帶住資金先對市場造成衝擊

所以對達成大計前路唔算樂觀

抗爭都即炒 唔抗了

得樓主醒咗 好叻 拉

叫你地唔好沉醉係幻想之中就垃圾？
人地想叫返醒你咋

blocked

好尷尬

0軍隊獨立都算啦，我當你唔知點樣可以變走晒d解放軍，跟住佢哋又唔知中咗d乜巫術會放過香港，但係0警察真係冇得頂，大佬唔好話打解放軍對抗支那，而家連警察都未夠打，咁都獨立到唔夠兩個鐘就俾佢哋侵佔做真正軍政府啦

獨立宣言個位係好笑，同大三罷一樣，以為出個post得work

但你叫大家走就攬炒到，有冇考慮無限優才新香港人，支共想留島不留人

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次賠到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼，呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

其實係，連登仔不願面對

樓主有獨立思考係好嘅，但大局觀未夠

好似如果35+你估中共唔會做野哩點
假如成功35+控制立會當然屈機，但另一方面中共都一定會千方百計打擊你，dq又好，架空立會又好，甚至暗殺又好

但咁唔代表爭取35+係冇用，因為敵人同時間都只能更粗暴更無賴地反擊

當去到一個冇野可輸嘅時候，就係你死我活之時

個個post 睇到好尷尬😅😅

一開波講得唔錯 分析都啱
獨到就未至於 大把人都知
點知講埋落去叫人移民唔好生仔

評價：
文章脈絡尚算清晰 論點都有邏輯
但虎頭蛇尾 建議太過虛浮無力
4/10 尚有進步空間

香港唯一可以行既路係攬炒
完全認同攬炒就係令香港成為一個無價值既地方

連登仔網絡虛擬抗爭

打飛機呃正皮就叻

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

上年講到依家 仲9up梗

世界都被樓主看透了

又吹淡風

起咗
發現你係一個on9嘅毒撚 唔係扮

佢本人就係

沈旭暉都有人吹捧
明明就佢就係第一個提35+拎議會決左權選黃絲特首爭取雙普選 搞到個個醉心35+呢個假希望 依家仲走埋佬
咁睇法係咪順勢要爭取1490+拎人大決定權令老共倒台再輸入民主比中國
唔好問我有咩高見 問班收眾籌搞民主搞咗多年都做唔好嘅政棍除識咩輸都叫我地投票先仲有咩更好方法 你地收我地錢搞民主你做唔好我地屌你做好d仲問我地有咩建議我地冇逗你份糧 收錢做野做唔到野就收皮
議會喎 投票喎 積極考慮議會攬炒喎 講野 準時出席投岩票先啦 一國一制今日先知咩 咩梁游dq唔係中共干擾內政咩 一國一制好撚耐啦 幾時宣布法治已死呀
之前仲話立法會幫我地抵擋廿三條 講野

其實你講得好啱 講出我嘅心底話

但呢班仆街真係屌都廢事

最撚搞笑係嗰啲po真係打幾隻字話香港鍵國

然後乜內容都冇

都上到熱門尋日熱門仲要有幾個呢d po

原來最諷刺係另一邊有班仆街話熱門要守住唔好比吃喝玩樂充斥

心諗 唔充斥 俾你成個熱門都係 香港鍵國有咩用 唔係話唔支持 但我寧願實際啲有啲文宣po

不過咁講又要俾人屈毛了

比個4千人睇
香港獨立宣言

武裝革命都唔敢 籌軍唔敢諗
談什麼獨立宣言

咁咪同上海深圳睇齊

我話即使35＋, 香港人都唔會有拼死反抗嘅決心

移民有咩用，做二等公民不如死係香港

連登終於有個正常人

第一次睇笑到仆街，完全估唔到有日會成真

香港人愈少
中國殖民者就不斷移民過黎
完美同化香港

起咗底，發現你係cctai以外開po
仲唔係鬼同pr公司？

係 我唔係話自己眼光好獨到或者點
依家係有班人連事實都未睇清楚

變成印度鍚金、日本沖繩咁

駁唔到

依樣我想再開po講

港豬保守估計有8成以上係弱智
基本上個腦咁多年都無用過，平日生活個啲反射動作嚟，好似無頭田雞都識彈一樣

同呢堆人講道理以至分析天下局勢簡直係對豬彈琴

樓主其實你冇講錯 唯一錯在係兒登呢度開post
因為兒登仔最憎面對現實 同一有唔啱聽嘅嘢就會屈你五毛

真係好難得架啦

咁你建議係乜? 移民? 辭工咬老綜?

事實係你熱狗式分化

事實冇人想受仆街中共統治

事實係民主世界係要互相幫助，不分國籍

事實你係仆街

事實係香港獨立，唯一生路

眾人皆醉嘅連登大政治家出現了

美國議員動議總統支持港獨，你就扮睇唔到

之前唔係五毛左膠分化撚

唔等於你呢一刻唔係

咁可以點阿 係人都知啦

由第一日都知啦

屌你 又如何?

咁就唔可以抗爭？

好心你唔好成知伍乞兒咁啦

慎防暗五毛左膠